大家千祈唔好用 鐵鍊或鎖頭 封地鐵站嘅閘啊

朝早吹雞落街，做咩都得啦

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！